# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR FusionDirectory Project
# This file is distributed under the same license as the FusionDirectory package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# fusiondirectory <contact@fusiondirectory.org>, 2018
# Choi Chris <chulwon.choi@gmail.com>, 2020
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: FusionDirectory VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: bugs@fusiondirectory.org\n"
"POT-Creation-Date: 2023-03-01 07:51+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2018-08-13 20:01+0000\n"
"Last-Translator: Choi Chris <chulwon.choi@gmail.com>, 2020\n"
"Language-Team: Korean (https://app.transifex.com/fusiondirectory/teams/12202/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: admin/repository/class_repositoryDistribution.inc:26
#: admin/repository/class_repositoryDistribution.inc:27
#: admin/repository/class_repositoryDistribution.inc:30
#: admin/repository/class_repositoryDistribution.inc:52
msgid "Repository distribution"
msgstr "저장소 배포"

#: admin/repository/class_repositoryDistribution.inc:56
#: admin/repository/class_repositorySection.inc:53
#: admin/repository/class_buildRepository.inc:59
msgid "Name"
msgstr "명칭"

#: admin/repository/class_repositoryDistribution.inc:56
msgid "Unique name for this distribution"
msgstr "이 배포판의 고유 이름"

#: admin/repository/class_repositoryDistribution.inc:60
#: admin/repository/class_repositorySection.inc:57
#: admin/repository/class_buildRepository.inc:63
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: admin/repository/class_repositoryDistribution.inc:60
msgid "Description of this distribution"
msgstr "이 배포판에 대한 설명"

#: admin/repository/class_repositoryDistribution.inc:65
msgid "Section"
msgstr "섹션"

#: admin/repository/class_repositoryDistribution.inc:65
msgid "The sections this distribution contains"
msgstr "이 배포에 포함된 섹션"

#: admin/repository/class_repositoryDistribution.inc:72
#: admin/repository/class_repositorySection.inc:62
msgid "Based on"
msgstr "기"

#: admin/repository/class_repositoryDistribution.inc:72
msgid "The distributions this one is based on"
msgstr "기반이 되는 배포"

#: admin/repository/class_repositorySection.inc:26
#: admin/repository/class_repositorySection.inc:27
#: admin/repository/class_repositorySection.inc:30
#: admin/repository/class_repositorySection.inc:49
msgid "Repository section"
msgstr "저장소 섹션"

#: admin/repository/class_repositorySection.inc:53
msgid "Unique name for this section"
msgstr "이 섹션의 고유 이름"

#: admin/repository/class_repositorySection.inc:57
msgid "Description of this section"
msgstr "이 섹션에 대한 설명"

#: admin/repository/class_repositorySection.inc:62
msgid "The sections this one is based on"
msgstr "기반이 되는 섹션"

#: admin/repository/class_buildRepository.inc:26
#: admin/repository/class_buildRepository.inc:27
#: admin/repository/class_buildRepository.inc:30
#: admin/repository/class_buildRepository.inc:55
msgid "Build repository"
msgstr "빌드 저장"

#: admin/repository/class_buildRepository.inc:59
msgid "Unique name for this repository"
msgstr "이 저장소의 고유 이름"

#: admin/repository/class_buildRepository.inc:63
msgid "Description of this repository"
msgstr "이 저장소에 대한 설명"

#: admin/repository/class_buildRepository.inc:68
msgid "Distribution sections"
msgstr "배포 섹션"

#: admin/repository/class_buildRepository.inc:68
msgid "The distribution sections this repository provides"
msgstr "이 저장소가 제공하는 배포 섹션"

#: admin/repository/class_buildRepository.inc:74
msgid "Private"
msgstr "프라이"

#: admin/repository/class_buildRepository.inc:74
msgid "Is this repository private or public?"
msgstr "이 저장소는 개인 또는 공용입니까?"

#: admin/repository/class_buildRepository.inc:78
msgid "Type"
msgstr "타입"

#: admin/repository/class_buildRepository.inc:78
msgid "Repository type"
msgstr "저장소 유형"

#: admin/repository/class_buildRepository.inc:85
msgid "Members"
msgstr "멤"

#: admin/repository/class_buildRepository.inc:88
msgid "Admins"
msgstr "관리자"

#: admin/repository/class_buildRepository.inc:88
msgid "Admins of this repository"
msgstr "이 저장소의 관리자"

#: admin/repository/class_buildRepository.inc:92
msgid "Uploaders"
msgstr "업로"

#: admin/repository/class_buildRepository.inc:92
msgid "Uploaders of this repository"
msgstr "이 저장소의 업로더"

#: admin/repository/class_buildRepository.inc:96
msgid "Users"
msgstr "사용자"

#: admin/repository/class_buildRepository.inc:96
msgid "Users of this repository"
msgstr "이 저장소의 사용자"

#: admin/repository/class_repositoryManagement.inc:27
msgid "Repositories"
msgstr "저장소"

#: admin/repository/class_repositoryManagement.inc:28
msgid "Repositories management"
msgstr "저장소 관리"

#: admin/repository/class_repositoryManagement.inc:29
msgid "Manage repositories"
msgstr "저장소 관리"

#: admin/repository/class_repositoryManagement.inc:34
#: config/repository/class_repositoryConfig.inc:40
msgid "Repository"
msgstr "리포지토리"

#: config/repository/class_repositoryConfig.inc:26
msgid "Repository configuration"
msgstr "저장소 구성"

#: config/repository/class_repositoryConfig.inc:27
msgid "FusionDirectory repository plugin configuration"
msgstr "FusionDirectory 저장소 플러그인 구성"

#: config/repository/class_repositoryConfig.inc:43
msgid "Repository RDN"
msgstr "저장소 RDN"

#: config/repository/class_repositoryConfig.inc:43
msgid "Branch in which repository objects will be stored"
msgstr "저장소 개체가 저장될 브랜치"

#: config/repository/class_repositoryConfig.inc:49
msgid "Repository types"
msgstr "저장소 유형"

#: config/repository/class_repositoryConfig.inc:49
msgid "Available repository types"
msgstr "사용 가능한 저장소 유형"
